Ze lachte helaas.
"Maar dat is gebeurd met nu.
Ik heb het allemaal achter die nooit terug moet gaan.
Ik wil gewoon Esmeralda van drie sterren nogmaals --Esmeralda _Howard_, Varley, als u mij.
Ik ben net als ik vóór--voordat ik vertrok.
Ah, hoe had ik Never Gone!
Iedereen - je moeder Melinda, en alle jongens--me hield en waren goed voor me, maar ik kreeg alleen een arm meisje zonder naam."
Zijn gezicht twitched.
"Dat is zo," zei hij, schor.
"In Engeland, Londen, maakt ze waar voor uw geld.
